借問聲 篤痰係咪你吐架 過左身

曾守明
Rip

係啊，有咩問題呢？

真係他鄉遇故之啦

守明叔

湖南幫

啲骨頭

得個知字啫

聽你口音 似係湖南黎架喎

洞庭湖草頭鄉

村口成日有隻狗係度吠既呢